『無論事情是否順利都能好好熟睡，第二天早上抱著「似乎會有好事發生」的想法醒來』

有無人係以下咁？

外在條件沒特好，卻很受異性歡迎？腦科學家發現，這種人有充足的「幸福荷爾蒙」

充實感所產生的「幹勁」，既不受結果左右，也不受他人影響。
就算沒做出任何成果，就算沒受到任何人吹捧，內心湧現的充實感也會讓人享受過程本身的樂趣。
無論事情是否順利都能好好熟睡，第二天早上抱著「似乎會有好事發生」的想法醒來。

如果長期缺乏血清素的話，說不定會覺得「與成果無關？沒人稱讚也無所謂？那怎麼可能」，不過就血清素充足的人來看，拘泥於勝負、在乎他人評價而戰戰兢兢的心態，才讓人無法理解。
因為這種類型的人對於他人沒有客觀的評價基準，所以他們其實分不清何謂勝利、何謂失敗。

明明不怎麼在意成果，那些一臉幸福的人卻收穫滿滿。
因為他們不會喪失幹勁、睡眠品質良好，所以仍然保有敏銳的直覺。

看上去總是很幸福，很少出現劇烈情緒起伏的人，就算沒有特殊才華或突出之處，也能讓周遭的人感到信賴，覺得想和他在一起。

係香港邊有可能有依種人

其他地方呢？咩地方會有多啲？

可能係細個嘅自己？

會唔會可以做返細個既自己？

好難
思想同處景都變咗